連掩口費都冇份收

01年又冇錢收點搞

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！